成個波台dse加埋有無20分？

唔好放棄自己

我有2分

低過3分屬於智障
利申：4分

小學都未畢業 答唔到你住

n賓47分

佢話自己6科39分仲要失業
高分低能

蓋清Ivy League 啵

Me 0 分

波台所有人相加不多於20分

我0分

我有3分

未考dse

Me12分 波台高材生

關你老母個西事

0分dse全u

agger路做撚埋狀元啦
仲唔錫佢春袋

屌你老母

我唔使返工淨出糧

上年5 分
今年10 分 媽媽開心到 比左50000 零用錢我

我廿五分

無考過al都係辣殺

agger

樓豬幾多分，你老闆幾多分

我中英5分
咁多分卷加埋